公司成日Audit 冇時間做其他野

間濕鳩公司隔個半月就要做一次唔同嘅Audit
次次Internal Audit就黎拎一大堆record
上手冇留Record
就要用幾日去砌番啲report出黎
平時正正因為要Audit
老虎蟹都要Scan留底
用撚左啲時間係Admin
又要跟佢啲銷毁文件Guideline
用幾日時間係公司搵返啲文件出黎Check係咩
然黎慢慢碎9佢
痴線 Audit做得咁密
點解Check唔到上手唔跟Guideline?
仲要咩年代 而家啲record仲要印出黎

唔滿意咪quit咗份工囉 by the way
你quit咗份工佢, 因為我可以guarantee你一樣野
你會不停咁返工!
唔好問埋啲咁幼稚嘅問題 好唔好?!
我唔知你老細煩唔煩
我自己都覺得煩 因為我成日我自己沖涼嘅時候呢
我都成日諗起佢 我自己都要skip佢
因為當你諗夠5秒就會想打柒佢
我嗱嗱臨快啲skip咗佢先 唔好話你呀我都skip到手軟啊
但係點樣 你識唔識搞生意啊
點解會係一個名牌走出嚟 因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你係未做過生意嘅人嚟
唔識嘅可以學 得唔得?! Kelvin!
呢個係Uncle Brian俾你嘅建議嘅
ya, don't like it, quit it !
Don't complaint唔好響度響度neg 喺咪？ 響度complaint
唔好做個小朋友做嘅嘢 得唔得?!

咁快有文字版

只要辭職就乜事都冇